[幾時先開鑼呀] 馬季唞暑討論區LVIII

Slow

輸到無影

誤中

慢撚到
牙人 我是買比家人食 唔係自己食

Logician幾時出得

神蘇做咩當你隻馬信雅達

咸頓打手潛水未

保重身體

九月

斷左live跑咩

未

半11全12

永垂不朽

爆隻Audarya

發生咩事

點部署

廢撚到

大條脷嗰隻係咪咁跑架
跟前望空

christopher以為自己個隻實夠威?

曼迪沙寶

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

跑返一哩囉

九月歐洲主要比賽時間表

九月五日 星期六 短途盃
九月六日 星期日 隆尚磨坊大賽
九月十二日 星期六 英國聖烈治大賽/愛爾蘭冠軍錦標/馬頓錦標
九月十三日 星期日 高利五股錦標 / 莫格雅育馬場錦標 / 國家錦標 / 愛爾蘭聖烈治大賽 / 紅寶錦標 / 福伊錦標 / 巴黎大賽 / 巴登大賽

唔使諗啦，馬會全部冇轉播

初頭脫節 跟住追返個第四

播呢d好過啦

讓返比Mohaather啦

去跑Sun Chariot啦

沿途hea到遠離馬群，留到直路先慢慢移出去點追

歐洲應該到arc先有播

係，自己搵link睇啦

夠唔夠跑一件事
啲走位真係後到咁樣

有冇機會贏但係

紅寶go go go

Christophe真係笑死

歐洲年年都係凱旋門+英國冠軍錦標兩日
近兩三年加埋隆尚教堂同森林大賽

睇香港果啲都係睇佢哋9up燈死馬

得你班仆街公關仲有

補充多少少

根據今年Glorious Goodwood嘅情況，大家唔使諗可以係DRC睇Arc Trials

去France Galop睇啦

人地係全力幫Coolmore兜

2比0爆角

認真少少都第三

好多藉口

我老4奧狗係咪死撚左

元朗嗰幾個唔見哂

巴黎大賽應該仲有既
福伊大大隻QATAR邊會有得睇

幫Coolmore兜埋，Japan同MOGUL兩兄弟兜極都咁廢

睇畫面聽英文

yes 仲要停左陣撚狗

紅寶都係

Buick放到

呀占又柒

自己睇ITV仲好啦

個龍係咁救波變角 角細黨又柒

未熱身 個地唔啱 攞位唔順 搶口

其實真係無撚得賭
係輸開先繼續

客隊都有角

Quadrilateral唔掂喎

2比0再爆角 on99

16

經過呢個暑假，大家都睇到佢兩兄弟幾廢

又話反logic 鵝超反撚咗去邊

呢隻嘢唔轉倉換人就執柒咗佢啦

奧總去左邊
好耐無見

呀占塞少陣都贏得啦

我哋仲有冇彎轉

巨頭 日出

Lm

其實13係咪買左俄國君王

老豆喎

唔係咩 將系

係啦，Racing TV都話賣咗去香港

冇
你走你的陽關道 我走我的獨木橋

直程放係Clarehaven做過晒啲功夫啦

轉歲進度不似預期
今日守咁靚位都畀貝村小河過，唔會再有期望

會唔會閹

原來沒有 從來都沒有

松島做水魚，夾份嘅兩隻馬廢到

Jason watson :咪一撚樣

又老撚土爆完15.5收工呀嘛
知架啦

做慣

買love啦

咁就唔知啦，反正Coolmore仲揸住兩隻佢嘅全弟全妹

要跑得好好難唔閹

俾心機讀書 唔係就要好似果位叔叔咁係垃圾筒搵飛

到時就用Frankie啦

coolmore出嚟贏到場group應該已經好好

應承你

9根堡入波

好過嗰堆垃圾

心靈投注科根堡ng又中

咁滿綵同喜蓮巨星咪勁到仆街

佢嗰網有Post賣出去跑得好嘅馬

下盤又贏

下 角球旗變角

得告狗撚到佢啲馬

馬毛狗黎

賈嘉利大賽

Passion咁先執到場

Red Verdon

紅翠唔跑

屌佢個臭閪馬模

Call The Wind果然用Olivier Peslier好過Aurelien Lemaitre

借東風輕鬆贏

call the wind Holdthasigreen called to the bar邊隻勁啲

萬古長青今季第一場孭重磅鬥輸畀借東風之後
似乎彎咗

隻apollo one細幾個碼

莫艾誠
咁樣爭輸咗個位

道歉未

Again again and again

個走位有啲似學少當年香港瓶輸畀潘頓嘅感覺

倚蓬萊都贏埋

乜撚野布魯日

戒啦

一上黎又見到大家笑誠仔

真 放棄佢了 上年2歲勁果啲冇咩邊隻承接到

Qatar Racing PR 係咪諗住幫佢道歉

半大

去日本做威水算啦佢

原來Chief Little Hawk終於識贏

香港有冇水魚接火棒

咁就唔洗道歉 廢過佢既大把

當囝玩狼人殺會奶嘢
講嘢咁大個bug

會訓斥下佢

受薪董事

@ A巴 拿 阿加汗新星

玩撚完開始眼訓

一定場場比人扛推

牙當搞咩連啲啊姐腳都岩

贏咗紅寶先講啦

橡樹跑第六嘅倚蓬萊

表水咁差
唔扛推你對唔住自己啦

艾誠奇才嚟，騎勇敢傳說放頭跑

訓醒

冇訓過
我玩撚柒完

歐聯決賽係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

同意
問題係唔知點解我要踩落去

我欣賞算

已訓身拜

欣賞同延任有咩分別?
咪戀棧金錢啦

想例飛

例左啦
半大全大
我準備無命

Let’s go

刨績就一定大波既
不過今日損手爛腳

A St Leger date has yet to be confirmed for Hukum – but trainer Owen Burrows admits it is the next logical step for his improving colt.

Successful at Royal Ascot in June, the Sheikh Hamdan Al Maktoum-owned colt returned from a minor setback to win the Geoffrey Freer Stakes at Newbury in impressive fashion.

The son of Sea The Stars is currently around 8-1 for the final Classic of the season, a race in which the likes of Irish Derby winner Santiago and William Muir’s Great Voltigeur hero Pyledriver promise to offer stern opposition.

些路迪 4:0 76人

Connections of Enable are fully aware of the threat posed by her two market rivals – and equally mindful other dangers will abound on the first Sunday in October, in what promises to be a mouthwatering renewal.

上個po先gel左拜-1

早知等多一陣買半一高水

拜場均入4.2球 點豬

真

lm

屌你俄佬又冇角 唉屌

痴撚線大腳送角

安德烈治打多個都柒

5X1 斷布魯日主勝

比甲幾輪有無邊場勁旅輕取

開球了

拜比人禁屌

迪馬真係廢人黎

拜

兩隊真係高手過招

半場好好睇
完全係高手過招

半場0-0
又殺哂半大 Cls

當囝
洗唔洗咁夾

@應承我
賽績派笑話黎

殺撚哂半大
真係高手 T6 好勁
Hehe set比包皮果球都好勁 入唔到可惜

成年無睇波
原來巴黎咁撚勁

手足黎
屁馬完全冇表演機會

包皮 尼馬 天使 進攻好能尾下
係三個啲finishing 都差啲

反而覺得半場T6失色啲喎
PSG就經常性爭臨門一腳

佢哋個陣咁貴其實勁係應份

又話拜仁咩攻擊力強
睇左半場剩係見到靴里拉表演

龜打得sharp過佢好多

PSG三叉戟棟喺度
拜兩隻閘唔係成日上到嚟幫手係會爭少少

晨早話撚左歐x殺人王

T6 有好多下後半場上腳 唔係佢應該斷左
巴黎出V6就爽

乜撚野高手過招
拜仁成隊變左傻閪 幾次落底傳得大力過我屌佢老母果陣
psg仲撚離譜 迪馬球球都轉左腳俾人偷 波都未撚識踢

平時睇嘅T6太瀟灑幾乎冇失誤
今場有幾腳處理得麻麻
PSG唔係要打hold波
所以華拉堤唔多啱洗

DAVIES 今場打得麻麻地
不過兩邊翼仲衰
COMAN唔掂，用返佩力錫好過啦

淨係得利雲一腳好波
果腳好能難射
真係世一射術

負評冇用架
唔妥出黎講啦 四點鐘都鬼鬼鼠鼠

你賽前話過預感Davies柒吖嘛
Gnabry真係麻麻
高文唔差喎
唔想佩利錫出 覺得佢敗家

係得佢踢緊波

利雲一腳一頭都好高難度

估撚錯哂啦
乜撚包皮尼馬幾勁都無用 波皮都掂唔到
賭波傻閪

hehe 好強
幾腳比波，真係Set炮台咁

真 拿華斯都有料

v6 可以換p8啦

紐亞連環撲又係身價波嚟

如果要出佢換p8係唯一選擇

屁馬開始黎料

大船入球

福

咪gel啦

仆街買左psg fg

10分鐘內輸多粒

@金
T6 for p8了

Coman下半場好生

落後緊要佢出啦

呢球12M 啦
K32 完全踢唔到波

Davies呢球頂返俾龍會唔會過份定呀

法甲

出Moting 都唔出icardi???

慕亭啲屎忽運好勁

Neymar

廢到喊

我福巨中....

neymar 哭了
心好痛

中半個盤 收爐

Neymar好廢

艾拿巴氹咗佢好耐

-1 開唔到無乜意思

半大全大比狗屌

半個盤2.12 好過冇

終於完左賭球呢樣野
等馬季了

半大奶撚左閪啦
又得我x

好慘
好少見牙屁 咁心傷....
呢隊巴黎都到極限了

我福 還好煞科戰中少少

歐聯易玩

其實個陣係幾痴線架

入到決賽超額完成啦
其實8強佢應該要輸

細個開始睇紐亞
打到出黎做野都咁撚勁

聽日點返工 on9

咩聽日 今日

咩今日 3個鐘後

仲要輸錢😂
88

屁馬今場咁撚鳩 抵啦

今次真戒 9月6再會

你記仇記到
講真前面好勁了
要再換就 k4 p8 呢d架啦，未到top
天使下年又老一年

下半場最少3球佢自己扭失

好 應承我

係！右閘幾弱吓

巴黎失左一球再換走埋靴里拉
中場有無組織過一球波
達斯拿踢左乜鳩

咁有米都唔搞搞對閘

前面三隻得迪馬狗正常

唔入呢度係第一步

戴斯拿轉會啦
佢同呢隊波唔夾嘅

左邊ok 右邊災難

仲未喊完

佢個時真係唔應該去PSG

左閘兩個都易傷 右閘無咗梅利亞正常點都要買

但講真 有咩閘好

好撚慘
世三

PSG on9啦
梅利亞話幫你打埋歐聯先走
李安納度話唔俾
即刻趕佢去多蒙特

萊比錫有個22號梅基利唔錯

賤種暴發戶係咁
邊有人情味可言

唔諗住大投資嘅話執件法國仔好過

不枉我睇埋mavs先訓

沉溺 煩擾 磨折 何苦 多講
擁有同樣寄望 彼此亦有苦況

0630 墨 又小球
屌 我賽績派又X

我輸到口腫面腫

拜仁-1都開唔到，唔係啩

中左盤仲出黎寸.....

Mishriff出年有意出戰沙特盃

都冇買

識跑泥既 但係應該唔夠美國啲剷泥車跑

佢哋實去，啲獎金豐富過嗰陣美國G1

試場泥地GI睇睇先啦，得再去都未遲

Doncic不是人
如果佢賭錢都一定係奧總級

佢D 動作唔係話好快，但好多球都好似好easy咁

【拍得住莫雷拉】馬雅單日7W創個人紀錄
24/8/2020

馬雅在澳門發展時，不時到港替莫雷拉打氣。

上周馬會轉播新加坡克蘭芝一哩賽日，馬雅夥拍「宥保佑」首度贏得個人首項國際三級賽勝利，相隔一個星期之後，這位巴西籍騎師又創出新紀錄，在昨日克蘭芝馬場的14賽事之中，策騎13駒上陣，結果狂掃7W，創下個人單日最多頭馬紀錄。

現年32歲的馬雅，2006年在巴西聖保羅展開策騎生涯，於2016年轉到澳門發展，曾兩度榮膺冠軍騎師，但卻從未試過1日7W，在巴西及澳門最多只試過一日贏四場，而今年來到新加坡僅試過起孖，惟昨日突然大發神威，一口氣掃走7場，相反榜首騎師杜奕昨日停賽復出，全日竟然食白果。馬雅計埋上周食出大三元，近兩個賽日取得10W，由落後杜奕20場頭馬，大幅收窄一半落後差距至10場頭馬，距離馬季結束尚有四個月時間，加上目前聲勢大振，絕對有機會後上居上爭冠。

值得一提，莫雷拉在香港、新加坡及巴西均試過1日贏8W，馬雅經過這兩個賽日之後，向大家證明唔差得過同鄉多遠，同時大大提升了知度名，有助他日後爭取來港發展。

歐洲冇泥地G1，要試今年要去美國

你下年去沙特都係呢堆馬，而家試定啱架啦

不過佢會好chur，凱旋門/冠軍錦標--> Breeders Cup

跑得育馬者就唔跑冠軍架啦，如果係就而家試，反正今年獎金減榜，無謂沙特咁多錢先仆街

佢而家就係諗住二揀一，凱旋門/冠軍錦標，先再諗沙特盃

BTW 佢叫做識跑泥地，今年去過沙特啦，沙特打吡第二

打吡就算啦，同齡馬，對maximum security呢D年長馬掂先算，起碼如果今年跑育馬者輸條街唔得既，下年去沙特跑草都有成千個獎金

Prince Faisal係沙特人，輸到仆街都照跑沙特盃啦

BTW Maximum Security真係會再去咩，今年嘅獎金都未派

佢唔去tiz the law應該都去，仲有midnight bisou呢，而且巴富達手馬唔知點出，今年幾匹雄馬三冠希望全部傷曬，仲有D就未得，下年好難計

佢獎金高過Pegasus World Cup已經可以引到一大堆馬去利雅德

係，而且隨時有人會挑戰過三關

輸咗嗰堆仲可以去美丹

錢作怪，何況而家呢個時世，呢D獎金當然仆到去，仲可以增加配種價值，何樂而不為

Coolmore依家高價收泥地種

一黎想打爆機，二黎獎金方面好吃香，唔似草地高獎金多數要去港日（歐洲獎金有錢賺單純係佢地接近壟斷）

點有得賺呀，Coolmore每年一二百隻馬都未必有10隻成材啦

佢哋最賺係賣馬，尤其是香港堆水魚馬主

歐洲叫做ok啦，每年D獎金咁樣掃算唔錯啦，好多人蝕都仆

賣馬賺就全世界邊到都係，唔係邊有咁多馬販，阿豬阿狗都想做

老實講最威嗰年26場G1佢哋都未必有得賺

佢地叫做有唔少馬都係homebred，唔洗全部都買番黎，而且呢幾年真正用過百萬買一隻既基本上都係美國跑泥或者母系，歐洲反而多數係十幾萬左右

仲賭..我完左季

不過overall嚟講佢點有得賺，因為佢哋主力咁少，養咁撚多隻馬

明帳就似係，但主要配種呢方面唔知佢賺幾多，好似天文學家咁仲要係私下議價，實際上好難講

Galileo近呢幾年邊有流過出去

咁講姐，我地睇到既係得咁多，佢肯定有野係賺先可以令佢運作兼擴張咁多年，差左我地未必會知

例乜春?
拜仁都可以1.5都開唔到

澳洲賭王幫手收垃圾咪或者有多啲收入

講真 琴日半大全大果d輸撚死好多人
大波膽果d又係

但拜盤應該大船黎

幫手收垃圾

大把啦

我福

不過個人最欣賞都係juddmonte，真心勁

總之買乜都係開對家

JUDDMONTE
係咪FRANKEL KINGMAN ENABLE

Juddmonte幾成功啦，揸住Frankel同Kingman

屌一次收百幾萬港紙

最勁係佢地可以keep住出馬王/馬后接棒，唔係arrograte早死隨時美國方面都keep到

Frankel遲早變Private

係

Enable之後下一隻係乜

本身估logician同quadrilateral，而家就唔知啦

Franconia都係唔得

牙鵬....

隻tilsit唔知點呢，上兩場就好勁啦

Siskin都係啦，Sussex嗰日都唔夠打

3歲只可以博佢可以再進

佢跑完QEII應該退役啦，配種權都放賣出去

咁我諗佢地會博tilsit了，始終上場GIII睇到仲係好嫩都超黎贏

logician同埋Tilsit應該可以博下

Quadrilateral/Franconia應該冇乜

我拿賭 3個一齊角細實沉

個兩隻馬女唔識講前者應該真係冇，後者就唔知係暫時未夠班定點

戒賭day1

Franconia係Yorkshire Oaks真係陪跑，冇乜嘢睇

馬仔仲未來，就頂唔住了

差到唔似真，睇多場啦

伐木角細纜又斷

買左木盤
點算好.....

跑得幾場，比多次機會

落去listed

浮上水面抖抖氣

晉神 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.0 25.9 (54.9) (潘頓)

連利福將 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.7 26.3 (56.0) (潘頓)

獎金大王 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.0 22.8 (49.8) (潘頓) 老表醒

確妙星 沈集成 快操 沙田 草閘 25.2 24.1 (49.3) (潘明輝) 開心好玩

開心好玩 沈集成 快操 沙田 草閘 25.2 24.1 (49.3) (潘頓) 確妙星

明欣賞 賀賢 快操 沙田 全天候 30.7 25.8 (56.5) (薛恩) 幸運飛彈

福滿寶 賀賢 快操 沙田 草地 27.1 22.8 (49.9) (潘頓) 威威高星

連連歡樂 賀賢 快操 沙田 全天候 31.4 29.7 (1.01.1) (薛恩)

快回來了

我又x哂

暫時會嘅，希望下仲有嘢睇

之前贏隻gold wand都贏listed啦，輸一場唔洗咁淡啦

我都X 曬
好on9

唔知點解見到馬報吹奏過啲馬硬係expect多啲

Pinatubo就係咁

我 你 拿
又係我地3子

抖一抖

勇敢皇者 韋達 快操 沙田 全天候 30.1 27.4 24.1 (1.21.6) (練馬師)

安頌 韋達 快操 沙田 全天候 28.4 27.6 25.1 (1.21.1) (練馬師)

標準猴王 韋達 快操 沙田 全天候 28.4 24.4 (52.8) (練馬師)

量化歡騰 韋達 快操 沙田 全天候 29.7 25.2 (54.9) (周俊樂)

喜奔騰 文家良 快操 沙田 草閘 25.4 25.4 (50.8) (莫雷拉) 勁力威龍

喜駿之星 文家良 快操 沙田 全天候 28.0 25.4 (53.4) (莫雷拉)

紅海福星 文家良 快操 沙田 全天候 29.6 25.7 (55.3) (潘頓)

電路六號 文家良 快操 沙田 全天候 29.5 25.7 (55.2) (潘頓)

盛大光輝 何良 快操 沙田 全天候 29.9 26.0 (55.9) (巫顯東)

全部馬匹準備妥當

胖鬼BOOK實我頓想點撚樣

基本嘢啦

胖鬼有我頓先有馬然

熱倒埋先係基本野

聽日又有一大車袋鼠新貨到

買肥鬼熱門咪即係捐錢俾馬會

你點知我下一句想講呢樣

希欺又多6隻

就嚟9月6無錢玩

今朝場美職...睇左成場到3.5/4先追個大又輸... 屌

開10.5鬼撚到

仲諗住卡神10

半4全14...

我唔想再刨
每次刨完一比錢買就打腫臉
心靈注又中到自己好撚勁咁

上輪四連角細 今次咪反底老土波 唯有係咁

好在 我心靈都唔撚中

發覺呢排啲波成日半345 引你落疊

我琴日重傷

會唔會係你場場賭冇心靈
我真係無錢賭逼住心靈
心靈到以為強勢就透支再輸
現在欠大量外債 準備開POST求屌醒

我尋日歐聯即角大輸都廢事說啦

唔會啦 美職心靈左角細 沒錢賭

同

我買大波何嘗唔係睇到頭都痛埋
大量中柱
神救
福狗式射門
連炸糊都唔比你入

盃賽原本就殺人王 仲要歐x

0100 快！

賭球邊有發達架

你見我咁耐冇快就知真係x到仆街

最撚憎神救

好撚老土
紐亞神救都算
NAVAS又神救做乜鳩

昨日拜仁d波慢到傻閪咁都知出事

又聖人mode咁老土

留番今晚0030先叫？

買角細 見個閪龍又撲一球出底線...

烽B 9月6開季?

題外話 尼馬呢d on9抵死
落後得返十分鐘都仲要典哂時間

無得雙閘齊飛進攻廢左一半武功
不過決賽穩陣D踢可以理解既
買大波係我一廂情願

尤其係澳洲班傻鳩

題內話
屁馬比 我你拿 係呢個POST吹奏完決賽廢到仆街

2:8夠一場過 試解釋

燈西日常啦

我燈囉
唔好講咩兩閘齊飛
淨係D CROSSING 都比起炒巴塞果場跌左3個LEVEL

平時太入戲
一時抽唔番個人出黎

只能話巴塞對攻老襯
psg成功左 只係輸一粒

要跟你學習 戒球了
輸到暈暈地

成乜撚野功呀 咪又係燈西日常
未開波見到你係度講認住巴黎XXX 次次大賽派膠
琴日PSG 對中堅同防中 勁到上哂身

今朝X左= =

原來無戒

呢樣我諗要出到好幾匹堅尼/打吡冠軍先有得諗
Frankel子嗣仲未攻陷到呢啲育馬者最鍾意嘅賽事

一早冇哂等死

錶智田雞

再添6匹新兵 希斯包裝系新貴今晚抵港

馬會最新一批來自澳洲的運馬航班，將於今晚抵港，合共有28匹自購馬及自購新馬，當中以今季重新開倉的大衛希斯佔六匹最多，令馬房養馬數量增加至57匹。

希斯這六匹新抵港的賽駒之中，以MASTER MONTARO較受注目，據外地傳媒報導，此駒一出即勝後，由「包裝」系馬主李氏家族以超過100萬澳元，約500多萬港元買入，但由於未符合馬會68分規定，須留在澳洲多跑一仗，結果再次大勝三個馬位輕鬆連捷，兩戰全勝，順利引入香港出賽。

戒左一日算係咁

馬女有兩隻贏過classic
馬公反而冇

咁仲需要多啲證明，好似佢老豆咁

2020仲賭錢既人 真係唔知乜心態

cracksman算唔算

瘟神HO威震東瀛

你嬴好能多...
咁搶口,,,

輸到中暑 點部署好

阿拉唔攞返？

睇jisoo降溫

5-8年無玩馬仔
唔知點pickup好

葉森打吡第三 愛爾蘭打吡第二
計實力當然強勁 變化地超級馬 不過贏唔到經典賽

點解要賭返?

星期五先有得睇

興趣，不求賺錢

跳出應該跑

搵個比較有興趣既馬房主力跟先囉

完成14天隔離 郭能賀銘年聽朝出關試閘
24/8/2020

法國騎師賀銘年。

三位由外地返港的公司騎師賀銘年、郭能及巴度，前兩者今日已完成14天隔離期，可以正式出關，據悉郭能有意今朝晨課開操，但為慎重起見，今日接受多一次馬會安排的深喉檢測後，才於明天復課，並出席試閘。至於巴度則於明日完成隔離，預料將於周三露面。

明早沙田馬場編排了七組試閘，為今季開操後最多組的一次，共有82駒出試，相當之踴躍，當中「君達星」、「有理共想」、「荷花福星」等均會部署開鑼日出擊，以試閘作熱身。而首日復課的郭能及賀銘年，則分別為6駒及4駒出試。練馬師方面，今季首次派馬試閘的呂健威，大舉派出十駒出試，包括「百勝龍」、「勝利風範」、「傳奇」，以及兩勝新馬賽的「禪勝寶駒」等。

好撚PR

佢戒到賭但戒唔到做pr

R聯 完埋
專心戒賭

邊忽戒到

乜撚野
人地講明不求賺錢，係真心愛賽馬(同我一樣)
係同路人來
而係賭球路上，我早已總辭

又想俾馬會予取予攜

我會努力增值自己
遲下我身份會變海外名家

馬會logic=記者=名家

方仔有隻2歲初出跑listed一出即勝

以前跟開大摩白德民
而家真係無從入手

閘網打開....
我福預埋我ok?
海外名家- 足球部比我ok?

認真，我有in過馬會
去到最後1 round
太低人工無入到

哇福蛇你真係好識氹人㗎啫

魔法幻影

個姿態都幾嚇人
俾人塞到最後100先騎到
打兩鞭就過哂

Ching可以轉行做youtuber俾貼士 中左就即刻衝出黎做威水 爆左就話下場跟進

what post?

佢跟開你BOSS
快D MARK實啦

我本身做緊實發台了

國米之後無賭了
身心舒服

但係跑g2輸好撚遠

佢初出嗰場係咪全部兩歲bb嚟？
如果係就唔洗秤太高住

係
不過加速力唔錯 係可以期待下

Bogo sir尋晚華堡半大

今水算幾多新種馬

馬主依家入pp少左睇血統啦 睇成績多
Randwick guineas賣過黎都幾隻

賽績派

editor類型

老手回歸數問

而家Top 2馬房係邊兩個？
單純騎功最好嘅騎師係邊個 ？
減磅新人騎師大家追邊個？

何良 高伯新
陳嘉熙
陳嘉熙 周俊樂就自己睇路

新手初出茅廬答
葉楚航 何良
陳嘉熙
周俊樂

我覺得好難咁講TOP2
係我角度 呢季前列馬房都會係 欺C 方仔 神仙 告狗 輝哥

潘頓

周俊樂

得我福係認真答

留意到 公關都係9UP多

唔該師兄
何良咁勁嘅而家

勁到仆街 盛大光輝 發財福星 青蛙王子 創紀綠 隻隻坐低有win

Top 2馬房：姚本輝 呂賤西
單純騎功最好：莫雷拉
減磅新人騎師：潘明輝

佢地唔講廢事益鳩左你

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
紅海之星 RUBY STARS D317 徐雨石 文家良 22/08/2020

今晚11:30 99台有牙談

賭仔=垃圾

有馬賭未。。

賭博令我患上精神病

躁鬱？

我都有。。。

你地贏好撚多？

正常啦唔洗驚

買角細見到班仆街送角=躁狂

買完角細輸錢=抑鬱

雷神我都聽好多次
啲風車鞭真係打死馬

講得好
再上連登發作

風車鞭係潘頓

一日都唔止躁鬱一次

bipolar係好野黎 有時會好開心同狂買野

人地眼中既傻閪？

失控狂買波就有
未試過開心

一失控就一日輸10注

做人最緊要開心

我依個星期係
直接爆廠

過程

有10注輸都唔簡單

一百蚊都十注

佢忍到分10注

你地班職賭玩10蚊注，邊個信

好撚想周街打人 屌你老木

我幾注= 佢地一注

無所謂啦都係x咁多

鬥黃都唔夠要鬥埋大注
我屌你啦

就出糧 又一條好漢

我學生

你份糧豐盛。。。。

咁就曳d.... 番下pt 搵賭本囉

閪到震啦呢幾個月 見唔番40
唔撚夠X

又串我地D基層............

你屌打緊我啦

我都係基層 冇騙
牙炯就fit

你mnc經理級

咁大個人賭到身無分文

你又學生

你1650萬彩金 + 700萬獎金

又唔得

莫浪求停哂工夫既

望完呀球健士

返工真係太攰

都係同你一齊食糖水最好

必 食左晚飯未

就快食

黎緊變番2皮野既垃圾sales

根據民調決定去留

挽留賭波馬 馬po仲需要你

戒賭，但係留喺度

兩樣野有矛盾

輸到口腫面腫仲留低？

【New戒賭台】賭波馬將委托香港賭意研究所，就戒賭派馬PO成員應否延任，進行全PO抽樣調查，初步決定採用雙門檻機制，即以過半數受訪者或超過三分之二戒賭派支持者的立場為準。

民戒賭黨主席杜波馬：「如果門檻在調查之後是不能通過，我們會如何應對？正如兩位公關所說，如果兩個門檻都不過，是我們另外的賭博責任和判斷，我們需要在戒賭派當中進一步探討，萬一去到那個情況，要如何處理。」

杜波馬指，民調會於九月初，即2020/2021馬季開鑼的日子前完成。

戒賭黨會出席馬PO舉辦論壇，辯論戒賭派會員去留問題，希望馬PO充份掌握利弊，又指角細黨及福逸等已決定跟從民調結果來決定去留。

主賭派班撚樣實叫留

賭點
2020年8月20日星期四
施覓腸

施覓腸：戒賭派留任 真的一無是處？
上一篇
施覓腸：戒賭派留任 真的一無是處？
【馬報文章】戒賭派是否留任馬PO，成為「反賭球」運動後戒賭陣營分化的最大危機。有人認為戒賭派戀棧金錢是漠視民意，而所謂的民意，準確來說是網民民意，它到底有多大代表性？

網民的說話屬於真實民意的一部分，但當中有不少雜質，包括靠攻擊角細派來獲取網上流量和公關利益的人，以及為明光社煽風點火的打手，兩類人都巴不得馬PO四分五裂。

由反賭球運動爆發直至戒賭派初選，主流意見堅持不半大、不角細，令整場運動避過馬季與海外大戰之後所出現的戒賭派內訌。至於網民亦由事事謾罵，進化成事事警惕，懂得主動識別打手、五毛、PR公司。雖然這些標籤有時難免冤枉好人，但至少顯示出網民不再對網上資訊照單全收。然而在戒賭派去或留一事上，網民對輿論操作的警惕似乎失效。

我福好似好得閒喎

出篇新文1,2分鐘

有冇人知牙七去左邊

sales搵到40

應該要有啦 日曬雨淋

又潛水
條友仔唔係第一次

必 就黎可以攬住傾馬

過左頭七了

我福痴撚咗線

攬住做乜都得啦

馬post四散

我又唔係好介意

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

未到9月6已經有咁多人失控

講咩都好 唔好中馬會分化計

傻鳩先賭角細

你角細黨主席

賭波馬先係

我地角細三寶

何良 鄭俊偉 霍利時

3個小丑

傻人有傻福

聽下阿嘈唱歌咪算
賭你老母閪咩 成班賭仔

仲有奧總

太瘦

當錫

Seamie Heffernan's four-day ban for careless riding at Gowran earlier this month has been reduced to a three-day suspension following an appeal on Monday morning, with the multiple Classic-winning rider satisfied with the fresh verdict and that his views were listened to.

Art Power係Nunthorpe冇影之後就決定上返去1200跑短途盃

Nunthorpe第四嘅A'Ali就決定去卻拉跑高利五股錦標

bug黎

你睇下你似咩樣 日撚日掛住賭

原來蔡虐畜隻安旋係latrobe細佬

Latrobe

今晚戒賭..屌你老母...
黑撚到連粒妖菇都輸尻埋

Handfoot

郭超都唔撚買了...屌佢老母臭閪

你叫我定叫七xxxx

離婚未

屌你老母臭閪

寧教人打仔

你罵得我好岩

莫教人賭波

益你啦 無哂包袱

我地好恩愛

人唔笑

我係好爸爸 好老公
聽哂老婆話

唔想鞭佢
咁快打定恩愛 真係怕你中回力之鏢
牙渣。。。。

到左呢個地步。。。。 仲到你話事？

喂屌
林家謙新歌好撚正

浪子回頭
飛機都要搵地方降落架

浪子暫時回頭？

算把啦佢...
過一排內疚感消去咪又去番食飯盒

同依到D人話戒賭波馬重新做人有乜分別

口號黎
我日日上黎同我拿圍爐

到第日 我同佢又係再圍 日日如是

你啲飛機大炮係邊度降落先= =

賭仔戒賭同男人戒睇女有乜分別

女同事個飛機場

好眼瞓 都係早d扑暈自己避開今晚d西波

用黎試菜
搞到同事慶恰恰
就走都幾無品

咁能weak

0100 又有郭超既on9隊

陳晚睇r聯今朝又早醒 依家好眼瞓

去到果個位停 都未算出軌 好似係
車上做左啲咩就唔知

攬車摷係對女士既基本尊重

6點幾訓
10點幾比老闆嘈醒 再訓
11點比客打黎問野嘈醒 再訓
12點幾再比老闆嘈醒... 起身去簽單

燈水王由於小弟X 到要休息一回

暫定禮拜三再見

唔摷個女仔會以為自己冇吸引力
仲hurt

歐聯買咩

俾人嘈醒真係好橙仲要嘈3次

我金 好有經驗。。。。

好撚癲
腎達金揸開靚車cow女

捉到呢度有人玩外仔

仲要明明off 比人當番工

啲波又逼近 屌你老母
頭好暈

日日海外馬nba引人外仔

又屈

唔係好敢喺香港揸車

叫你出車 車下我 難過登天

車震好辛苦架
尤其是model S個車身咁矮又逼

Benbatlwill return to action in Saturday’s Ladbrokes Celebration Mile at Goodwood, as long as the ground is suitable.

仲以為去美丹先復出

利申 無試過
諗起都鳩縮

你七人車夠大

痴撚線 番工梗係揸model S
架七人車放係屋企由鳩佢柒就
反正都係滿足我老婆

Finally we find out the reason that you refuse to fuck in the car........
Not your desire to refuse...... was about the car....
So so so disappointed.......

擺設

兩架車
真係好撚富

咪能屈

唔能值錢啦
架七人車鳩買
佢閪識咩

比人知我揸7人車 仲駛見人
係到已經比人笑到面都黃
仲要比人叫七人車

又屈。。。
我都冇車

方加都要嘈住你

依家又好精神 即係又要賭球...

佢一講嘢就露哂底

富撚到
養兩架車
兩條女

方加比人嘈醒跟野..燥

佢都癲 佢自爆 話我屈佢

都係收番皮算

佢次次都話我地屈佢架啦，但你睇下有邊次唔係事實

咁叫你威B

佢咁講 可能真係冇出軌嘅

以後 我威我威

其實我覺得七人車都幾好

係好男人

狼人自爆再做髒你
咁你身份係鐵好

你講個人定車先？

車啦梗係

想出架閪閪地既...朝早起身跑下你爸...下午去開檔..收工再跑你爸

佢係反水唔得既
你地一個悍跳一個撈
夾埋做我

女上 or 狗仔？

成人台d post都幾痴痴線下

七人車係幾好㗎
人又裝多啲貨又裝多啲
所以唔明俾人笑個位喺邊

@金仔
原來方仔個隻係綵系買既

有名你叫
柒人車
好人好者揸架柒車出街
可能到我40歲會改變諗法

Poli咁夜做功課
馬會又會夜媽媽update馬匹資料嘅

咁七人車都有靚車既

無聊禁下啫

Model X lor
不過太貴買唔起

貓蛇四季系有新馬

成lot同父一齊入
睇下邊隻跑得出

但係擺丁仔度

榮匪又有新馬

肥鬼隻新馬馬主黑閪嚟
之前養過兩隻都係未出過賽就退役

吳山高都有

馬名叫夜郎自大

又串方蛇

on9...對鏡後推屌打所有post

當囝後置位發言
但佢係第一個踩你
如果佢係狼佢唔需要咁做啦
你又唔係狼王
出賣你狼隊冇收益

屌你老 睡超買半大
又0-0
仆街啦

牙當

咪撚再賭啦屌你地

Oisin Murphy's pursuit of a second champion jockeys' title took a hit on Monday with the news that he is set to miss next month’s Pertemps St Leger Festival after being given a seven-day suspension for careless riding.

Murphy partnered Tiritomba to a two-and-a-quarter-length win in the Shadwell Stud Maiden Stakes on Monday – but the filly appeared to drift across second-placed Ricksen in the finish, prompting the stewards to take a look.

Murphy was judged to have “allowed his mount to drift left for a considerable time without sufficient correction causing (Ricksen’s rider Paul) Mulrennan to take a significant check and clip heels” and was banned for seven days.

唔使道歉

牙當好撚勁..
唯一一個仲未輸哂

【上一匹野孩子】千嬅奶奶相隔三年再養馬
25/8/2020

楊千嬅奶奶黃淑貞(右二)的新馬於上周抵港。

上周由英國抵港的運馬航班，有一匹由容天鵬訓練，烙號E125未改名的英國兩歲賽駒，四位馬主文頴怡、黃淑貞、林俊業與廖立煒，其中黃淑貞是歌星楊千嬅丈夫丁子高的母親。

千嬅奶奶其實幾年前都曾以合夥名義養馬，該駒更以千嬅其中一首名曲《野孩子》命名，也是交由容天鵬訓練，自2014年2月開始在港上陣，跑過36次取得3冠3亞3季，總獎金達260萬港元，直至2017年5月退役。

相隔三年多，千嬅奶奶再度養馬，究竟今次會唔會又用歌名來做馬名呢?講番呢匹英國兩歲新馬，其父「搖滾勁力」（SLADE POWER）曾經係一匹英國出色短途佳駟，囊括兩項國際一級賽英國七月盃及鑽禧錦標，亦曾遠征香港短途錦標，性能應該偏向短途，而在港同父馬暫時另有「人和家盛」、「超音鼠」及「包有利」三駒，皆未在港獲勝。

新馬季做PR好過自己賭

Redkirk Warrior嗰位姓李嘅馬主買咗一半Port Guillaume嘅股權

JC ROUGET 話Port Guillaume會去跑巴黎大賽，贏咗或者輸得唔遠會去凱旋門，輸到仆街嘅跑完隨時去澳洲

條友重心喺澳洲
歐洲跑唔掂既咪落去

跑完即刻上船仲趕得切跑Caufield Cup

場瑞超尾段5連角賭撚？

買左法乙下盤，屌你 兩張RC
全程得一射
ON9

奔雷死左 馬主隻新馬唔放全DADDY度

上季佢D高班馬真係嚇怕唔少人

垃圾露底啦

錶之智能獨忌田泰安

國際賽揚威 + 包辦4歲系列賽 呃到人

好搶口

做到哈霖都夠啦

呢啲馬去澳洲殺哂有餘

MONKEY國打吡提早一日跑
狗會似會播埋

又浪費QUOTA播D垃圾

It was earlier announced that the Singapore Derby would be scheduled on 6 September 2020. The rescheduling is in consideration of regional changes by Hong Kong Jockey Club (HKJC) with races now on 6 September 2020.

佢地係咪可以合法賭香港馬
如果係改期都合理既

上次去新加坡上唔到狗會個網
要用vpn

今季唔賭 下季先賭

我哋雷神都係個度出嚟

原本好似唔會播呢場
臨時加又要同正苦夾
似係monkey國為左受埋香港注先改期

擺丁仔到都完啦

近十年八載最弱既香港盃同四歲賽

好過放血成先
你望吓隻追風絕影去咗邊

香港盃上年先係最弱

勝出光采勁喎

公道講，六狗係露底既
日日精彩一上頂班就停哂，睇返季初D績有乜可能完全無得跑

豬肝當年都勁啦

一招了 唔評論
勝出光采證明過跑香港真係特佳

呢個馬房好得意
練啲馬一係喜出望外
一係大失所望

日日精彩係1150馬 1200快步速就會仆街

場一班標準步速姐?
輕人地十幾磅 全程慳哂 一隻馬都過唔到

一隻半隻就話
隻隻馬上高班都唔掂

佢練pp好似好過ppg

日日精彩點計都失望㗎喇
睇佢贏馬啲姿態G1點會唔夠跑
牙六搞唔掂隻馬唔honest嘅毛病就係佢功力問題

當年大佬肯同佢一齊放
邊會到豬肝贏

紅棗果兩隻，添滿意

太快殘 佢師傅個d成日上有幾隻上g1 貨源又多 點玩都得

一班賽比兩隻G2馬讓十幾廿磅都輸
講經咩

幫佢贏大賽嗰啲大部份都係pp嚟
紅衣醒神唔計啦都唔係佢一手練上去
咁添滿意都叫打吡冠軍嘅
同埋我之前都過牙六啲馬一係喜出望外
一係大失所望
合乎預計嘅反而唔多

最高lv咪得日日精彩

所以咪話功力問題囉

開鑼暫定4匹坐騎 潘頓自爆體重仲未達標
25/8/2020

四屆香港冠軍騎師潘頓，今季力爭第五度稱霸，不過開鑼戰他即刻遇到一個難題，就係唔夠坐騎，據悉暫時只卜定四駒。潘頓身為冠軍騎師，爭取坐騎理應不成問題，但經常聽到佢話唔夠支持，原來唔係講笑，其中一個主要原因係佢體重造唔到輕磅。

特別是在今個抖暑放假期間，潘頓體重上升不少，據他說目前體重仍然未達標，要趕緊在下周日開鑼前努力減磅Keep弗，目標是造到120磅。不過，潘頓話今個抖暑放假充足電，自己精神層面上狀態非常之好，鬥志好旺盛，所以唔使擔心佢開鑼日會脫腳。

唔覺好大影響
當然六狗係廢 但係隻馬都係咁多料
你望下佢上季贏個兩場係咩路程 咩磅 咩對手先

講入錯倉帝豪就肯撚定係

君達星又進步左

如果日日精彩擺喺佢師父到成就會高好多

所以1200超慢步速最好, 佢又爆得起

1000同谷1200氣量要求低啲就無所謂

隻世紀舞王一出會熱成點

無刨績

呢隻同你睇法真係唔一樣
日日精彩應該仲有得上
但真係神經刀

帝豪就唔洗講
體弱馬入咸成倉錯撚哂

我頓係咪頹撚到咁
得4匹坐騎

日日精彩接唔到短途班啦
最多g3料

係咪4隻都頂磅馬

轉左倉好似換左隻馬咁

肥到豬閪咁話精神層面好好
如果仲係騎肥鬼馬真係飛撚哂算

美麗非凡又留
輸多場轉去希斯度啦

有理智理一齊出撚吓狗先

堅有料 方嘉柏 快操 沙田 全天候 32.6 27.4 25.0 (1.25.0) (莫雷拉) 綠色勇駿

星運子爵 方嘉柏 快操 沙田 全天候 33.9 27.6 24.7 (1.26.2) (莫雷拉) 甜酒杯, 晨曦寶馬

盛勢 葉楚航 快操 沙田 全天候 30.0 27.5 (57.5) (梁家俊)

成才 大衛希斯 快操 沙田 全天候 32.3 30.0 27.7 (1.30.0) (薛恩)

萬眾之力 大衛希斯 快操 沙田 全天候 27.4 26.2 (53.6) (波健士)

成功星駒 霍利時 快操 沙田 全天候 30.4 26.3 (56.7) (郭能)

滿冠熊 霍利時 快操 沙田 全天候 30.8 25.4 (56.2) (薛恩)

快回來了

客隊搞笑？

撚完狗再換陳蛇冷食

NYC11.5串比卡超角大

2200 利物浦 點買法

3.5s

電劣嚟

次次試閘都係有追勢引人落搭

拿蛇 我14.5S 又爆

屌 百幾倍1檔狗俊食唔到冷place

發財好市初出有無鴨仔

聽朝5場美職 屌奶星

呢D馬比狗買
又唔會有倍率，又諸多問題

我輸到9月6無錢賭

monster chef應該帶到兩win比婆娘

硬要違反馬性跑，on99

勝出魅力 韋達 快操 沙田 全天候 29.6 26.3 (55.9) (田泰安)

大雷暴 韋達 快操 沙田 全天候 29.6 25.8 (55.4) (練馬師)

安采 韋達 快操 沙田 全天候 29.4 25.6 (55.0) (練馬師)

贏多多 丁冠豪 快操 沙田 全天候 28.5 24.8 (53.3) (楊明綸) 青年聯動

傳盛 呂健威 快操 沙田 全天候 31.5 27.8 (59.3) (薛恩)

股票傳奇 呂健威 快操 沙田 全天候 30.0 26.0 (56.0) (田泰安)

金鎗六十 呂健威 快操 沙田 全天候 30.2 28.7 24.7 (1.23.6) (何澤堯)

牛角仔 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 30.4 26.3 (56.7) (潘頓)

仲有12日

閪手仲邊有掟企 有後上年同我愛將巴度

阿蔡出左隻平海之後走火入魔啦
咩要贏打吡/大賽一定要識追馬 心諗jm9

吓？曳恩今季bounce back喎
鳩猴就似會收皮

原來真係有歐聯 賭波馬

John Moore also

睇吓婆娘啲ppg幾時到啦
佢喺之前啲拍賣會買咗唔少

佢開盤手黎

人地今季target 50w

好心換潘頓放頭輸一次比我心息啦

3win年年歡樂

阿蔡本來就唔係點練長途，咪下下諗住縮埋同你爆最後一段睇下食唔食到囉，平海夏威夷本身就要追，叫做驚唔到姐，但非凡呢D要放既就仆街啦，根本冇經驗要點練，就唯有教留幫佢得啦

留意到好撚多人變左節反頓
迷頓黨係咪得返我一個

講緊鳩猴target 50w

仲有我

佢憑咩
騎功又唔係好
輕磅馬又騎唔到

冇睇到下面果句

我閪大撚把超級馬騎.........

我始終如一的
從來都冇迷過佢

又幾時咁多人變左閪手打手

悉尼冠軍得罪你?
希望你尊重啦
唔迷閪唔通迷莫雷拉咩

邊個都唔迷
只反雷

客觀分析
泊咗白頭佬希欺碼頭衰極有個譜

直頭香港第一啦 香港現役唯一一個贏過melbourne cup

無錯
迷住閪靜待傳奇降臨

幾欣賞火車但未去到迷
反泥反巴度反鳩猴

迷閪迷傳迷熙
反周狗反拉狗

尊重啦
我泥世二

我貓 一齊迷

我頓好快會教訓你呢個25

潘狗下季收硬皮
咁多鬼佬走過黎爭飯碗

你幾時變咗寶高分身

近肥者鬼 其騎必諸

講得好

+1

唉又忍5住賭撚左

華人騎師鐘意細潘同家俊
兩個成日都有冷馬

長追細潘無死

真 上季靠細潘先唔洗跳樓

我同憲哥合照

拿蛇扮女人
諗起覺得好嘔

我真絲=.=

一係男扮女裝
一係阿毛扮後生
你認邊樣

我學生妹嚟

能撚又埋番告仔堆
丁仔又搵巴度

能撚

一隻連連都起碼3WIN啦
今年30WIN 無問題

唔好場場贏咁遠3w冇問題嘅

今年一定我綸

希欺熱食 容癌爆巨冷

隻馬自動係隻西手拉又唔慣
打幾野虛鞭扮出力咪得

真，fc過
短髮的

b cup

佢虛鞭實鞭有分別咩

肥仔波咋啩

吸手的 好似係
拿 而家冇賭...
得番我xxxxxx....

你仲對得住當嫂嗎

繼續單拖返港 賀銘年話女友11月先到

賀銘年話女友要等到11月先嚟香港。

賀銘年今年4月趕及喺封關前來港擔任公司騎師，自然只能夠一支公闖蕩，而呢位鍾意攀石嘅騎師，即使嚟度香港亦繼續佢呢樣嗜好，更試過去東龍島攀石。而喺今年7月1號，賀銘年策騎「快步速」跑四班田草1800米，點知隻馬入閘後起擒，但佢立即爬咗上去閘頂，身手敏捷嘅程度絕不簡單。

不過，今個暑假賀銘年寧願又要忍受返港後要隔離14日，依然都要返法國一轉，以為佢今次應該會帶埋女友Marion一齊回港，點知原來佢今次都係一支公。我地《東網》馬經記者今朝都有問過賀銘年，佢話女友應該要11月先會嚟香港陪佢。其實都係好事嘅，話晒依家香港天氣咁熱，兼且疫情有啲反覆，睇定啲等到11月先嚟香港，應該唔會錯得去邊啦。

我極專一，呢度數一數二....

吸手係其他人fc左.....唔好誤會
一路走來始終專一

喂屌晚市開得番到 21:00

做咩？想過嚟請我食飯？

我聽朝賭美職

下？渣Ga

又回來了 我拿...
有咩心水

x到.... 我邊有錢做威水

返工時間有波點忍到唔賭

七夕同太太分隔兩地 聽朝輪到巴度登場試閘

繼賀銘年、郭能之後，另一位由外地返港須接受隔離的法國騎師巴度，聽朝將可於晨操復課，並參與泥地大閘。巴度今趟重臨香港並非只客串幾個月，而是獲得全季騎師牌照，策騎至季尾，不過太太同女兒就暫時仍然留在法國。

巴度聽朝開始加入開操行列，並為五駒出試泥地大閘，包括在他胯下取得三捷的韋廐馬「聚才」、霍廐「睡眠攻略」、沈廐「真益善」，以及丁廐「天生一對」及「無限商機」。韋達訓練的「聚才」，歷來四戰三冠一亞，全由巴度一手包辦，可惜匹馬上季三連勝後，右前腿橈骨末端碎片骨裂，須經全身麻醉後接受膝關節內窺鏡手術，一直未再出賽。猶幸，「聚才」休養多時後終康復過來，並於明早試閘，相信離復出之期不遠。

場撚場角大 你賭鳩埋佢

嬴左幾多...

唔好妒忌人地做威水啦

贏左-120

上星期閪左幾千
開鑼都冇得賭

今晚回家剪智財卡

大家準備定一袋袋錢捧希斯

第一屆家居劣食大賽 正式開始

#91 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

潘頓喺IG公然向雷神挑機！！

潘頓唙自己IG上載咗條新片。

潘頓做運動片段：

除咗薛恩非常喜歡利用自己社交平台同馬迷交流，另一位澳洲騎師潘頓社交媒體活躍分子，經常利用自己社交平台講吓自己生活點滴。今朝潘頓就喺自己IG放咗一條片，只見佢揸住「美麗傳承」同埋「時時精綵」嘅公仔，喺到做一啲類似騎師騎馬打鞭嘅動作，更喺30秒內做足8組。

原來呢組咁簡單嘅訓練動作叫做Jockeys challenge，畀大家可以鍛鍊自己直到開鑼。潘頓更喺自己社交平台公然向莫雷拉、何澤堯同埋史卓豐挑戰，要佢哋一齊接受呢個考驗。其實潘頓早排先講過自己未夠弗，仲要減多少少磅，依家有咗呢個Jockeys challenge，只要佢一日做多幾次，應該可以減到幾磅啦。

好撚柒

帝豪精彩個閘試得好好

世紀舞王痴左線

容天鵬練乜撚

俊男美女
牙采真係好正 活潑有活力

有理轉咗紅色籠頭同眼罩之後好柒

華蛇睇中邊隻

從來冇

剪埋優越卡

應承我唔好再賭波

等緊新果張

冇錢就唔會賭 好撚ez

唔賭馬 欣賞賽馬算

到時一齊剪
下季乜色

老坑先用智財卡

屌你老母禁撚住都自動走上來
勁過福逸

我決定左
唔睇 直接賭算

黑

出賽羊撚左再拎出黎同我比較

唔再刨
欺騙自己
以為自己真係咁撚有文化去研習賽馬
明明就係濕鳩爛賭廢柴
唔刨唔睇，就咁賭算

贏好多

牙福係老坑呀

呢樣真呀
洗鬼刨咩跟綠燈啡燈買咪得

決定左
轉數高退役果日就係我唔再賭錢之時

借

好多好野 試閘

跟幕後實無死

黎緊 賭馬都唔會上黎啦

馬匹易廄/退役/取消登記
25/8/2020

20/21 (22)
馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
轉數高 FPS HIGH REV C007 賀腎 25/08/2020

邊隻先得架dllm

我強烈建議將馬po 開去財經台

白

有轉帳

帝豪精彩?

仲有邊隻吖
正叔一定講緊有理

宮SIR 果隻啦
上手練乜春

同撚左
我去CC台食藥先88

賭波緊有綠卡係手

馬*

唔怪得佢同美職咁FRIEND

婆娘又退一隻

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
豪情勇駿 KING'S EMINENCE C508 何良 24/08/2020

邊匹唔重要，睇配邊個。
睇楊明綸生唔生性

上你屋企賭

原來佢馬會操盤手+美職PR 得我同拿輸 88

攬住一齊賭 下星期日黎嗎

直落兩人運動+糖水時間

好似睇過希欺訪問話頭兩個月會用哂所有騎師
然後再決定重用邊啲

輸預埋

兩個閘都好撚癲

屯門食pancake

第一個閘還好
呢個閘幾勁 自己湧上黎

羅志祥？

真係試得幾好，不過預左無賠率

君達星先癲

荷花同北極光試試下無左影

又勇又銳 六歲仲進步緊

小氣鬼大熱 你地賭埋佢

Ghaiyyath 130分

突破沙田贏group就勁

隻大軍閥點解可以咁差
又大汗個身又奀後庄冇肉騎落去冇反應

貓蛇又打飛機

而家全球最Top喎，仲唔打

拍住golden horn，Cracksman

反而想見到一隻可以破Frankel 140分嘅馬

點先拎到高過140

全勝＋場場行返嚟贏，咁樣可唔可以高過140

咁frankel 騎果個咁廢 場場輸兩馬位起步啦

火山轉歲好似預期咁勁就可能得既 但火山最長淨係1600都難

最好應該係哩半馬，凱旋門行返嚟真係可以140+

嗰個垃圾嚟

所以先加咁多分
你既成事實搵陳蛇騎都140分啦

陳生舞唔舞得掂啊，serpentine 鳩放咩

好彩條友冇撻q先令Cecil冇遺憾咁走

Zoffany 差啲偷雞，嗰日嚇撚死

今季收費台公佈左主持未呀?

Sea the stars係136?

有錢到睇實發台

小財唔出，大財唔入

金槍六十=范高爾
幸福掌聲=zoffany

大數埋凱旋門應該得

凱旋門贏十個馬位

你跟實發台贏左好多

可能㩒住贏love

咁樣要驗尿

去breeders cup classic贏埋tiz the law

點解我未見到個分改左既

之後再去贏沙特盃

蛇佬大炒

原來唔係longines個個

好啦入假直路段啦 蛇紋石既成事實一對已經收咗工啦

同主隻鈦金剛都好地地...

貓蛇哭左

dancing brave當年好似142？

下次update應該會見到130分

141
Frankel拎咗140之後佢修正到138

我欺迷廢綸

30w真係好基本

Official rating 141

聽佢講季初唔使買

假直路冇乜，直路收皮

Revised rankings for top-rated horses since 1977
140: Frankel (140)
138: Dancing Brave (141)
137: Peintre Celebre (137)
136: Generous (137) Sea The Stars (136) Shergar (140)
135: Cigar (135) Daylami (135) El Gran Senor (138) Harbinger (135) Montjeu (135) St Jovite (135) Suave Dancer (136)

呢個係2013年嘅reports

enable treve冇份

呢份嘢係2013年邊有Enable

咪玩啦
出口術

雌馬因為雌馬讓磅自動扣3分
同埋佢哋係唔夠高分
2013 Treve 130
2017 2019 Enable 128

佢手新馬最快都一月先拎得出黎跑啦

其實要破140分
最直接嘅方法應該係大炒一匹130幾分嘅馬
當然要對方跑出水準
讓住佢磅嚟贏就仲好

同德咁贏先得wor

做唔到全勝真係可以去140+

我諗係非必要條件嚟
因為個分係純粹計單場表現

硬係覺得STS如果初出贏埋係咪可以140分

乜撚野事呀
食左屎定點 就睇你個馬房有幾撚掂

而家評分法一定係計大炒

即係ghaiyyath,love, enable要凱旋門大炒先大機會加咁多分

舊馬都夠用

廢綸今年勁過堯

欺師啲馬隻隻有特異功能
可以托個人返黎

針藥仲勁過賀

咁就真係要睇睇

仲要雌馬本身少3分
雌馬破140真係天方夜譚

大炒ghaiyyath既機會黎了

love，Enable大炒對方10個馬位會唔會有140分

依家啲針藥好鬼勁
啲馬就慘喇

大摩

世紀舞王好似上左電咁

香港肯定阿蔡最勁

嚟到最後50米
世紀舞王贏到甩～～哂呀
又係希斯贏呀

容狗

賀賢囉

牙七呢

好好瑪係咪打針搞到谷壞咗

賀賢谷馬好撚準架個仆街
平時hea下hea下

美麗高飛

煞科幸運飛彈fat fat

Mohaather has retired after picking up significant bone bruising in his near find fetlock

貓蛇又gel彎馬

加州蛇呢個咸頓打手最傷心

屌美麗傳承仲唔撚退

貓蛇專食尾水

無得睇無限大對海上皇宮

Palace pier 應該係歐洲最佳一哩馬

仲要養家

無限大一戰功成
有G1可以去屌西

咸頓打手

屌那馬 好撚熱

出都唔出去
仲要跑到10歲

Shadwell有新成員加入
練馬師就慘lu又唔知要等幾耐先再有G1馬嚟

見到隻平常心頭都痛

@加州蛇，上水未你哋隻鎮倉寶退咗

最衰香港冇800米俾佢跑

800米我一定all in

寧願佢輸一場即退

華蛇真係華蛇
講咗隨時冇一哩王對決 真係有意外

第三回合冠軍頂上，Prix du moulin de Longchamp